大家恭起佢claim盡今個月十萬港幣OT錢！

外國勢力，冇委任證既假難民

Fatfat啦